<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="script.service.playbackresumer" name="Kodi Playback Resumer" version="2.0.8" provider-name="bossanova808, bradvido88">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
    <import addon="script.module.bossanova808" version="1.0.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.service" library="default.py" />
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="en_GB">Periodically sets the resume point of videos and can automatically resume last played video if Kodi crashes.</summary>
    <summary lang="sv_SE">Ställer in återuppspelningspunkten för videor med jämna mellanrum och kan automatiskt återuppspela den senast spelade videon om Kodi kraschar.</summary>
    <summary lang="zh_CN">在视频播放时定期设置恢复点，并在 Kodi 崩溃时自动恢复上次播放的视频。</summary>
    <description lang="en_GB">
        Runs as a service and will periodically update the resume point while videos are playing, so you can re-start from where you were in the event of a crash.  It can also automatically resume a video if Kodi was shutdown while playing it. See setting to configure how often the resume point is set, and whether to automatically resume.
    </description>
    <description lang="sv_SE">
        Körs som en tjänst och uppdaterar regelbundet återuppspelningspunkten vid spelning medan videor spelas upp, så att du kan starta om från där du var i händelse av ett krascher. Den kan också automatiskt återuppspela en video om Kodi stängdes av vid spelning. Se inställningarna för att konfigurera hur ofta återuppspela punkten ska ställas in och om den ska återuppspelas automatiskt.
    </description>
    <description lang="zh_CN">
        作为服务运行，在视频播放时定期更新恢复点，以便在崩溃时从上次位置重新开始。如果 Kodi 在播放时关闭，它还会自动恢复视频播放。请参见设置以配置恢复点设置的频率以及是否自动恢复。
    </description>
    <platform>all</platform>
	  <license>GPL-3.0-only</license>
    <website>https://github.com/bossanova808/script.service.playbackresumer</website>
    <source>https://github.com/bossanova808/script.service.playbackresumer</source>
    <forum>https://forum.kodi.tv/showthread.php?tid=355383</forum>
    <email>bossanova808@gmail.com</email>
    <news>v2.0.8
- Minor changes for Piers
    </news>
    <assets>
      <icon>icon.png</icon>
    </assets>
  </extension>
</addon>



